（倉頡撚）ios 有咩倉頡輸入法係好用?

本身嗰個auto correct 好撚虧，打字好慢，有無啲輸入法 app 可以打得好順？

kaiboard

呢個用過，都係麻麻地

kaiboard好好用喎

個auto-correct 唔夠 Android 機個 cedime/ swiftkey 好

新轉會無耐，未慣

推

用緊Open Vanilla

中英連打唔洗轉黎轉去

我都覺得麻麻地 個啲wd correction一拍埋swiftkey即刻輸晒
利申 我都係啱啱轉會

Kaiboard長期用家

不過 ios swiftkey 仲未有中文

本身用開google，啱啱dl完swiftkey係幾好用不過一選完字嗰吓Lag 真係好撚炆